交流-有冇人自學緊日文?

點學?
用咩方法?

字母>聽力>文法>敬語>社會禮儀...
N2以上係日本職場大量用到既野，讀唔讀隨你
旅行唔講日文都冇問題;識FD的話女會容易過仔,畢竟日本人都好自閉,唔係咁鍾意識外國人做FD

me, 我覺得最難係要有恆心

日日睇日本YouTuber，我係調番轉睇到識聽同講之後先突然睇得明D字，但我冇正式學過五十音之類

文法好難

Not that difficult.

N年前我睇由0睇佢自學

諗住上youtube/web自學，不過文法嗰啲搞唔掂
利申：目標係由自己睇動漫嘅底（可以食到七成左右生肉）到N3

如果你明7成生肉應該都有n3

av

有冇得推介下記詞語嘅辭典
利申: N3同唔想買好大本太厚果啲thanks

大致聽得明但自己寫唔出

Thanks!

好利害呀各位巴絲打。
我啱啱記完50音。諗緊下一步學咩。

JLPT唔考你寫同講 你睇少少文法書應該就考到
我想學下寫business email 應該點學好

Lm

考完N3棄左遲啲先再學

搵到個app 叫Busuu超好用!